# Login Database
Username : psql -h satao.db.elephantsql.com -p 5432 -U huubwxmi -W

Password : tBV1A3DxGhju7O_Gzm3OQkiIKFFgW_1N


## Halaman Open API Documentation dan endpoint Open API Document dalam bentuk JSON 

http://localhost:8000/docs/swagger.json = untuk ke halaman dalam bentuk JSON

http://localhost:8000/docs = untuk ke open API Swagger

## Akun Superadmin

 Email : superadmin@gmail.com

 Password : 123
